老實講，而家六合彩800萬頭獎真係好低

以前啲人話中咗六合彩頭獎就可以過成世，但係而家800萬最多買到一層樓，除非中咗多寶獎金，如果唔係中咗都真係過唔到世

唉連六合彩都貶值

你中到先算

一個唔覺意有兩注中
買完樓都仲要供

仲要5>10蚊注

咪講呀一陣佢又加價就仆街啦
5蚊注加到10蚊注，但係獎金係5M變8M

我覺得佢加都係遲早嘅事，畢竟通漲太勁

上次幾注中，每注得三百幾萬，中咗嗰幾個人真係唔知喊好定笑好，畢竟咁難得先中得一次

一生人都唔知中唔中到一次3獎
就算你期期都買

但3獎得10萬8萬
唔好話唔夠首期
一日股市gogogo 或者股災 升/跌 都跌咗啦

三百幾萬，本身窮果D，可能首期都唔夠

所以中頭獎先有用，但要一注獨中多寶獎金/金多寶先有用

老實講 唔貪心頭獎中五百萬都願意
不過個天唔願意

收入低既想/只做到 5成按
當你700萬樓
萬8蚊呎 400呎都唔夠
得一廳一房

有冇人聽過啲傳言話有啲人中完頭獎好快就無咗條命，唔知係真定假？有啲人話有啲錢唔係你就唔係你

仲要10蚊注, 貴以前兩倍

中左就係你架啦 運氣都係一種實力

中左買到層樓都夠過世啦
仲想點

多數都冇10萬8萬

係因為d人on9，一係大玩特玩大食特食整殘個身，一係周圍唱比人害或者得罪人先死得快姐

成日諗起當年百萬富翁個節目， 一百萬係個陣黎講聽到都覺得震撼

係丫，你d錢都唔係你嘅，快d入俾我
唔係過幾日你死咖啦

800萬我諗平平地洗都夠我過世了

如果成幅身家就係贏呢800萬，
就真係好少

800萬都夠錢去東南亞過世啦
仲同你留喺香港

六合彩都要頂爛市